希望之前不停「閪淋閪淋」咁叫人既連登仔出黎道歉

好地地咁既一個女仔比你地咁樣不停侮辱

佢地會答你連登不嬲都係侮辱女性ge地方
無得輸架

Agger

覺得始終要有基本尊重

幽默感呢家野呢.....

依加唔係話佢無錯 佢的確係仆街閪女人 但思古井都係on9仔